[勇武三巨頭：快閃 陣地 遊擊] 可被量化的行動不一定是最有價值

大家睇完我個標題可能都唔知我想講乜
但希望大家可以睇哂我既內文

首先我先想講翻最近勇武既行動方針先
就係標題果三種：快閃 陣地 遊擊
陣地同遊擊戰勇武係九月或之前係主打目標
就基本風險太高亦缺乏行動目標一致性
簡單d講就係 你可能會打傷到幾隻狗仔
但可能你會有好多手足被捕受傷
甚至依家狗仔可能會開槍殺人

所以十月就顯生左一種新既模式
就係由陣地戰手足保護住快閃既手足
快閃手足係戰線內遊走和破壞中資藍鋪
達致一個攻守兼備既作用 唔再剩係挨打

但去到今日 有個問題終於出現
就係要拆既鋪差唔多拆哂喇
咁依家應該點算好呢

講完個情況係時候要講下重點
首先我認為必須要再搞一場和理非遊行集會
同時需要更多人幫手四處去貼文宣
解釋點解我地要破壞藍鋪中資黨鐵

好多勇武既同伴(包括我身邊既朋友)
都成日將一句野掛係嘴邊
：如果和理非行動有用雨傘一早成功左啦！
：你唔係諗住用愛黎感化班黑警呀？
但我好想講：勇武冇左和理非會死得仲慘
和理非係勇武同淺藍既夾心階層
好多淺藍理解能力差接收既資訊亦好有限
要靠平時行過既連儂場去睇翻對勇武既解釋

勇武既行動好似好有成果咁 因為可被量化
例如勇武打傷幾多隻狗 打爛左幾多間鋪
依d可被量化既成果會令人好有成功感
但你永遠唔知連儂牆可以令幾多人改變立場
你永遠唔知係市中心摺紙鶴可以感化到幾多家長
所以大家唔好睇少文宣既威力
可能我地有今時今日既民意量都係因為和理非

以下係小弟出既戰略文章
每一篇都好有用 鐘意可以入去睇下
[置頂]速食文化如何影響香港抗爭力度

如何由「新手勇武」進化成「真勇武」 (附加武裝升級指南)

［低成本製作］紙皮製盾牌教學

各區手足聽令！新口號：有速龍 一齊衝

[置頂]10.1 全民帶地拖！全民帶紙皮！

大家如果岩聽既幫手推下Post

睇文唔可以懶
一係唔睇 要睇就成篇睇哂佢

推

岩，大量勇武威力不及搞一次休班狗

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

問題係連和理非都好難成功遊行
我係擔心和理非安危

和理非都要帶豬嘴眼罩

其實不嬲都好岩聽 但一言既之曰都係難
其實係裝修師父都知道 裝修真係唔磨得幾耐 可以裝修嘅鋪種類又唔多 佢地整得又慢 真係唔裝修得幾多次

裝修得最勁嘅 都係十月呢段時間 每晚八點聚人個轉
之所以點解裝修美心/mtr 因為易搵 多 唔會搵好多popo守
好多人問點解唔打中聯辦/政總/狗局狗總 因為難 重防 唔好話裝修 狗屋個啲你多人少少行過去 都tg放題

打休班狗/狗家屬我唔肯定係咪一個好方法 因為雖然理念係好 但堅難捉 唔通我係休班popo/狗家屬仲大搖大擺咁係手足面前行過咩 通常佢地唔出聲 你根本identify唔到佢地係 變相每次行動 都可能係食西北風嘅開始 如果一食西北風 就好似變路障/遊擊陣地嘅節奏

我最近係度諗緊方向去裝修建制議員嘅屋企 但問題係佢地屋企多數都係普通私樓樓上 你一大班人 大搖大擺咁上去真係天方夜譚

我諗緊將裝修普及到普通建制議員(區議會級)會唔會係出路?

不過真心 搵野裝修係堅難 又要俾人鬧 可以裝修嘅對像又少 連裝修黨鐵都俾人話係鬼 唉